NOW果2個講波佬買左好多獌?

Now成班講波佬都係49000

RC之後 死老豆咁款

丘狗嬲撚到係咁逼Ricky表態

係撚咁話唔好睇、又話失色... 夠姜就唔好講，放工走人

獌聯好愚蠢

張RC講撚左半個鐘咁濟

咪係
幾撚on9

一定要11打11先好睇咩

仲有45分鐘

一開波獌有12M嗌到勁大聲
差少少追和2-2果球 未入就嗌定先

好撚想睇

丘仔好似係獌嚟
鄭兆聰係疤，英超就唔知佢

肉撚酸到 總之要曼聯贏先好睇

呢下好笑
然後話可能越位但係真係越咗半個身位

成撚日話球證殺死場波
支那特色?
犯規都唔好比牌 一定要11打11

Now成班講波佬無個中立

而家不知幾好睇

陳葦如ok喎

Dklm仲講緊張紅牌

仲講刀，真係on9

踢到52分鐘都仲要講